向女下屬傳送自己下體特寫照 印度裔總督察被裁定指控成立

2015年時任觀塘警區行動主任、印度裔總督察潘保羅（Rajindarpal Singh Pannu），於聖誕聯歡會後涉嫌將多張自己下體特寫照透過手機傳送給其女督察下屬，潘保羅昨經紀律聆訊後被裁定指控成立，因其行為影響警隊聲譽，案情嚴重，委員會今決定將處分事宜交由一哥發落。

據了解潘保羅於2015年的聖誕聯歡會後，涉嫌透過手機傳送多張自己下體特寫照予女督察下屬，並詢問對方是否收到，對方沒有回應。潘保羅及後再次向對方發送裸女照片，又致電對方詢問是否已收到。女督察事後向其上級投訴，潘保羅隨即被調職，並遭紀律聆訊。

印度人應該種族滅絕

黎左香港咁耐都係生番
証明呢d係基因問題

蝻+休班警

D年份怪怪地 佢祖父咁老生佢老豆

呢句真

圖？

係咪好大碌㗎

Goal

阿蛇做野唔洗你教

爭八十年?

真係點計都唔啱

算文明左
個印度佬心諗
如果係我國 我姦撚左你喇 仲比撚你睇咁簡單

強姦國民淨係send幅相俾你睇咪小兒科

香港法治好波

做到總督察應該大把女女埋身
個女下屬好正 唔掂唔得？

有人話基因問題，真係無得反對

落老蘭，著衫有D 檔次，show 到係有錢中產。
唔好講港女喇， 其他種族都應該唔少女有得食

一哥：指控成立，但唔懲罰

下賤種族

驅逐出境啦

Show bobs and vegene

休班驚+1

只要一代做到督察級上
就子子孫孫都可以高薪厚職
為左下一代著想識做啦

祖父大佢成百歲？

精益求精，自己出精

文化差異

相信主角變咗白鬼 啲留言會轉哂方向

變左白鬼應該唔會比人告

香港人唔會sd 碌鳩比人睇？

返印度啦屌你老母

人地3代做警察
一代衰sd 碌鳩比人睇就比你地話哂佢老豆呀爺+埋成個民族

話埋你都仲得

印度多強姦案係事實

大把呃蝦條既mk 比人chok兩chok 就sd 左出黎

知唔知按返人口比例 印度強姦罪案率其實好低
就算多又點 人地正宗香港人來

支持引入更多南亞人

焦土

點解會咁on9斷送自己前途

咁都要審2年幾？？？黑犬不愧黑犬！！！！

阿爺66歲生佢老豆

南亞難民係香港多 做得衰野多係咪代表全部南亞都係衰？
你咁講同中東佬話全部猶太人都係衰嘅有咩分別？
如果今時今日連登仔統治嘅香港係以色利 敵視身邊所有國家 中國 巴基斯坦 印度 尼泊爾 韓國 相信同而家嘅中東差唔多

再者 點解大部分呀爺呀嫲都唔係香港人嘅可以話返原本就係到住嘅香港人後裔？咁同美國人屌返印弟安人話佢地唔係美國人有咩分別？

狗改不了吃屎

睇到你條肥撚又黑又臭 正路都會port鳩你
話晒都三粒 鳩痕叫雞就得啦 玩到咁大抵撚死

你個罪案率係點計出黎先？
用報案數字？被捕人數？警察落charge案件數量？
響司法制度入面有太多會令官方罪案率反映唔到實際情況嘅因素，尤其是印度呢類國家d受害人好多時分分鐘連案都唔敢報

第一 佢地有幾風光？

第二 如你所意 係咪因為英國人帶班「啡皮乞衣」來，班「啡皮乞衣」就永世唔可以係香港人？

第三 係咪只要有一個南亞係係香港居住耐過你 香港就變左南亞「地頭」？

第四 咁英國人點解可以叫香港人？冇英國人係香港犯罪？定還是因為全部「英國人」都係對香港有貢獻，所以全部「英國人」都有幸昇華成香港人？咁哩班當時做香港皇家警察嘅「啡皮乞衣」係全部零貢獻？

第五 當初偷渡落來嘅「大陸人 」請問你又會點稱呼同看待佢地？

第六 今時今日 係任何一個多元化嘅先進社會入面，竟然仲有人以 人嘅種族來分好壞，你究竟自願將你嘅思想退化幾多年

即時處於歐洲現勢 班歐洲人都係話「哩班難民」帶來好多混亂 or 「哩班難民」應該返去佢地國家 而唔會話「哩班中東狗」應該返去佢地國家

最後 我好好奇 如果咁唔好彩，英國有難民來香港 因為佢地提高香港嘅犯罪率，因應你嘅需要 我假設佢地嘅種族係白人 你又會點睇？

我同你講多強姦案 你又講比率 九唔撚柒撘八 收皮啦

你當佢香港人 我當佢摩羅差

多強姦案又點都問得出 祝你屎眼不保俾狗屌 仲要指定印度狗呀

蝻
警犬

哩個我都認同你嘅
印度嘅法律確實係保障市民方面係有待改善

但你地對印度嘅印象會係咁係因為連登/媒體都不斷挑選最有話題嘅野來講 令你覺得印度強姦罪犯居高不下姐
就好似中國不斷係香港挑選最有話題嘅罪案來講 你都會好自然覺得香港係個犯罪都市

多又點 哩點我係想講 人地幾代香港人 可能根本冇當自己係印度人 or 唔認為自己係印度人 咁印度多又關佢咩事？
假設 你呀爺呀大陸落來 你係skout sd碌鳩比人睇 班鬼妹/鬼佬話中國多強姦案 但你覺得關唔關你事？

我假設印度強姦比率係低 平均1000個有3個會強姦人，而瑞典最高 平均100有3個會強姦人
將瑞典人口變到同印度人口咁多

咁你認為邊個國家D 人咸濕D同容易強姦人多D?

強姦案多少又係咪同佢有關係？

唔係反而比率有關係d?

再者 印度咁多種族 你點知邊D 中意姦人多D 邊D 少D? 可能好多強姦案都係某幾個族做 而唔關佢事 你點咁肯定可以將佢連去印度？

做到總督察重要玩埋啲噉嘅嘢,
真係傻撚咗

同意 人地三代係香港住都唔叫香港人 咁我諗大半個連登都係中國人

應該唔關係唔係印度人事，係因為佢係黑警，俾其他警犬同化左

然後佢老豆又成四五十歲先生佢

果啲香港出世既南亞人， 對香港㑗份既認同感， 起碼高過啲蝗

Ex咖哩棒

種族劣根性 利申 劣種黃人